再次有請阿寶

#阿寶好忙
轉貼自某fb page

無論如何力挽狂瀾，都無法避免金鐘化。看這些人的嘴臉，以小人之心猜度人，就知道是無法勸服的。2019，雖不唱《今天我》，不舉黃傘，不叫階段性勝利，但一樣可以有新歌唱，有新旗舉，有新口號可以叫。

他們不會想，為何唱，為何舉，為何叫，和勝利有何關係。正如當年，你罵人唱今天我，他們也會說要凝聚人心啊共鳴啊云云。凝聚人心了又如何勝利？他們回答不到。

我知這幾日很多同道都很悲哀，和不少朋友吵到反面。眼見著金鐘重現，想力挽狂瀾，反過來被指責。彷彿又回到了以前，你無法叫醒裝睡的人。香港人一如以往，腳肯用力，都肯走出來食彈了，腦卻放假，了解一點政治都不肯。

不要理會這些「放假腦」，我們專心做事，正如一直以來我們旗手也不多，行動亦人少，但堅持做有效的事，自自然然會有人加入。

所以，輪到我們的腦放下假了，不要為他們勞氣，好好休息整頓，然後努力，互勉之。

後記：今次又係叫我熱狗/分化撚定係對準政權 ？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

再談
其實依家最唔撚民主嘅就係泛民
一有意見不合/批評就屌鳩你分化熱狗
連少少討論同批評嘅空間都唔容許仲講乜撚嘢民主
呢班仆街同一黨專政嘅共產黨有乜撚野分別

完全冇思考過香港人真正想點
要一個點嘅獨立調查委員會
要一個點嘅真普選
要一套點嘅提名原則
等等